外籍男硬闖長江中心 偷電池被捕

本港首富「超人」李嘉誠於上周五才宣佈退休，正式離任長和及長實主席兼執行董事，未料今晚即有人硬闖長江中心。晚上9時許，一名33歲外籍男子闖入上址，其間不理保安阻止衝入升降機，直上到高層一裝修中單位，並企圖盜去兩顆電池。保安員急忙報警。警員到場發現外籍青年滿身酒氣，懷疑有人醉酒鬧事，將他制服帶署調查。案件暫列爆竊處理。

長江中心遭人闖入已非首次，今年1月12日一名內地男子拖着一個行李篋，乘升降機至其中一個樓層大吵大鬧，聲稱向其中一層商戶追討4萬元款項；其間他一度情緒激動，用硬物扑爆玻璃魚缸後，再執起碎片架頸企圖自殘。警方接報持警棍盾牌對峙，事件擾釀5小時直至晚上，事主終軟化投降被送院檢驗，無人受傷。
長江集團中心位於中環皇后大道中，樓高62層，95年12月開始興建，至99年正式落成，目前除長和系使用部份樓層外，其餘為投資大行、新聞社、證監會等租戶。

咩電池咁巴弊

動力電池

Arc reactor

可能係特務
+x科學團隊最新發明

呢個?

白鬼屌你老母
差佬唔撚當場開槍擊斃

偷竊關李嘉誠退休單嘢咩事

誠哥可能整緊iron man

力場嘅電

抱起佢就得

港男先會開槍

電池係啟動一個破壞全球嘅等離子裝置

鬼佬救咗地球 大家應該感恩